仆街! IMDB冇左個討論board!

最鐘意上去d評價兩極化既戲既board睇班人拗餐懵